大陸非法佔有香港土地，香港獨立是名正言順

南京條約原件是英國與台灣擁有。大陸根本沒有法律依據接管香港。

一國兩制，港人治港，高度自治，都是大陸欺騙港人及全世界既技倆。

大家應該質問中共代表人林奠，香港回歸大陸是根據甚麼法律依據，沒有法律依據又何來香港是中國的香港，又怎樣有身分認同，又怎樣愛國？

既然清政府已經覆亡，香港獨立是名正言順，理所當然。

係回歸都係回番去台灣啦

法律依據？佢哋用得不平等條約呢類主觀兼公然否定國際條約嘅字眼你覺得邊有得同佢講法律
佢哋肯定吠話香港係中國自古以來領土，香港割讓係不平等條約，1972年聯合國表決咗香港係被侵略領土呢啲